一定要懲罰同醫護一齊罷工嘅舖頭

二月係銷售旺季
今次好多自稱黃店提都唔提罷工
肯一齊罷工嘅舖頭真係唔話得
真心要記住佢地
之後大力懲罰

古著舖

洗衣店

幫手推推
搵得好少

幫手推呀

以前共產革命時期，農會勢力大，每家每戶都想加入農會。後來國民黨來了，大家又退出左。

中國人就系咁。你比好處佢，佢就奶你。你無好處比佢，佢就佢奶你的敵人。

其實對佢地，無需要點理會，當不存在就可以了。因為佢地就系所謂的中立派。在行動上，佢向我們證明了這點。

push